[突發]林鄭月娥見記者

關我撚事？街照出

柒婆一個月開幾多次press con
每次都係回收舊稿

心底怯，但係照去

依家係要求撤回

講經咩,你柒婆收咗柯打邊敢唔做

點解講廢話要開記者會講

因為逢星期二要開行會所以通常都會見記者